新屋嶺老強事件睇法

《新屋嶺老強事件未能fc既個人睇法》

一開始我睇到連登既新屋嶺popo強姦女示姦者既post，我都有回應過''未fc就唔好9up，放流料搞臭哂黃絲既公信力''。但後來我諗深一層，得出以下既可能。

A 件事真係9up係流既

B 件事係真既，但點解fc唔到？

1. ？威脅

首先我地諗下施害人係咩人先，流傳係-武po/PoPo，兩者都好大機會因爲政治同影響聲譽等原因而令事件被滅聲。至於點樣滅聲，受害人、受害親屬、朋友會受到咩威脅同對待就大家諗下，尤其係呢個popo惡哂既非常時期...

2. 受害人身理創傷及心理質素

計返事發時間至今，受害人有機會仲處於強暴創傷症候群（請自行google)嚴重至適應期，受害人精神上根本無辨法承受更多既傷害：

-反覆提起被強姦既悲劇，公開面對公眾甚至會不斷比人問被強姦既細節黎FC
-被公眾同情，標籤，有機會比人唱你
-被仆街不斷恥笑" 出去示威搞到比人強姦，抵死啦"
-被賤男侮辱" 你橫掂都比popo搞過啦，點解我搞你就唔得丫臭雞？"
-仆街藍絲/popo同黨回應"黃絲扮比人強姦黎破壞popo聲譽，收皮啦！正臭雞亂咁比人搞就賴落popo度"
-講事實無人信

等等

各位不斷要求fc既同時，點解唔諗下受害人暫時既精神上究竟可以承受到幾大既壓力同公開事件後要面對既後果？公開件事同面對公眾係需要幾大既勇氣？

點解不斷有人係連登開post講件事？

-或者係有心者借題發揮

-或者係有冤無路訴，呢一刻或許受害人因爲某d原因公開唔到，但當中受害人、親人、朋友甚至知情者既怨恨同冤屈可以從何申訴？新屋嶺post不斷被提起再比人禁低無限loop，究竟當中藏住幾多冤屈？無人知，或許他日受害人有勇氣有support去證明，或許不了了之。

從前無fc我唔信件事係真既，但而家我信了。

聽日見！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

721 831

反向 有冇得查邊個守個到 個到咁偏 出入應該好易影到

引申2 對家可能要我地走入一個死胡同 有不利既野都推去冇得fc / 未fc

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

受害者姦完就掉落樓掉落海,. 仲想點FC?!

推